[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4952)

羅馬 -3 呀 快撚啲啦 屌你老母

Fast

入兩球無曬角了

巴塞班垃圾 體能仲差過學界
次次半場結束出黎跌watt

馬仔有料到

洛克人係咪玩完？

Fast 祝贏

訓身袓記訓醒收錢

布雷

莫迪果d先叫班霸屌打
落辛堡呢d

羅馬請繼續

羅馬輕鬆

洛咪撚做哈馬比

Diu on9仔又nba

樓主hoball

真 角又無 又唔入波

洛比d火得唔得

屌你老母3串1斷車狗

得🔥

巴塞入多粒呀

佢老母臭閪 布雷唔刷都有

你中到兩場證明你有眼光
下鋪買大啲 連埋今鋪既彩金一鋪贏番嚟

布雷可唔可以為角大貢獻下

疤狗入未牙

巴塞又撚狗

洛狗屌你老母

巴狗比返球黎先啦

曼城作客讓2粒唔敢買

華拉 布雷 洛辛

布雷盤贏半 抽1派100
全格抽1派200
上呀

Lm

我

Ok

Me

Gchi

疤狗穿盤未

頂撚住咪撚再入疤狗

死巴狗

頭10 1

lm巴狗半格都冇

華拉 頂撚住

我都

巴塞入多球都冇

Q

你睇場面叫巴頂好似仲合理

華拉又刷角

巴迷都話 呢隊巴菜無得救

D波角又冇 波又冇

華拉頂實布雷追返球

洛辛堡食屎狗

屌你老母狗會唔比人買6.5

華拉布雷

心臟好痛

嘩 頂到心臟停頓

中撚硬

我了

葡萄牙半和✅✅

巴依家幾多c？

達屎幫左幾球

8

7

屌你老母羅馬 咪撚入啦

布雷針

布雷收皮

半0全3羅馬狗

報假

完 唔撚洗派
屌你老母食屎狗布雷

我見馬會7，個西甲數6？

羅馬狗終於正氣

鏝穿盤未

幫幫手針半格得唔得

疤狗求下你啦

球探都係7

羅馬好波

羅馬 ccccccccc呀 3 隻呀

華拉 洛辛入未

應該 7

第一至三關❌

洛森堡呃鳩人買

針哂佢都得

羅馬no goal

買親半大都輸

2 隻呀 羅馬

巴塞入多粒呀 正氣日呀

睇黎今晚英超強隊深盤會閪曬

我再輸 ifc 了

上場又1:0 今場又1:0
撚狗咩巴塞

疤7.5 goal

宜家幾多

洛鳩寶。。。

美斯仆街死啦

洛辛堡會入 唔洗急

恩公串羅馬串車狗
心很痛，返本注都唔撚比我

今日好似30

點解咁講

得返一日 點追

30個咁顛

聽日買賀狗追數

30k 定萬先

應該係萬

-1x 姐
怒推一場曼城博一博

K 姐
30萬ifc 左

基士文 上盤罪人

正閪野羅馬真係唔買就正氣

巴塞岩閪佢踢咩
都唔岩腳

30 萬都唔洗IFC既。。

蛆角正唔正氣

巴狗刷完未

屌 羅馬d角停到

華拉 洛辛

我屌你老母閪呀洛辛堡，入未呀仆街，學撚埋巴塞啲鳩野，深盤低水

巴冇入球1.63
廢老們應該跑唔郁

買角既屌鳩羅馬就算,主禁廢都比左2c,算係咁

我差1c

Same road

鏝快刷啦你老母

洛入未呀

Roma?

其實建議各位師兄買多啲半細半和
呢排玩左之後心情有好咗贏錢又多咗

快撚啲死啦 gel角啲撚屌

巴菜 上盤集氣
阿蘇入波

洛辛堡屌你

巴塞一早真係補一補no goal 撚狗

西咸好撚痛
49分鐘7角完場7角

巴封咩

最怕對家入

借60K 追30K好易啫
求其打份文員都10K糧 周街都借到6個月糧

屌疤手球都冇12碼？

疤 7.5 8.5 cashed

屌你老母狗會

屌，暫時6關❌

用唔到轉數？

梅梅下都爆哂角

嚇撚死咩師兄以為入撚咗

維護去到6點

仆街點解咁犯賤又買巴菜角，角細又死

疤角8.5起步正到傻

10c完,嬲唔嬲

唔好道人借錢賭

一陣有一場有信心

咩？

華拉好似踢得不錯

曼城 444

555

咪睬佢啦 分分鐘係自己借左錢

西乙半和

巴塞入到未

曼樂多角 追唔追

廢到仆街

疤快手入啦 上盤正氣日好冇

冇了

美欺做乜鳩 又唔比波

想問下, 點解我買唔到挪威超級聯賽

羅馬咁正氣既

爭4-7分鐘ja

唔明你噏乜

西甲比多兩角

美斯仆街死

賭西咩，買左場西乙7.5b, 半場5c, 64分鐘7c, 90分鐘仲係7c

買左巴菜角細就係咁爆

癲撚到

同路

馬體會

我馬會apps睇唔到挪威啲比賽

一樣屌 ..

鏝入未啫

不是即場

屌一屌92分鐘終於有，on9波

巴塞上呀 絕殺啦 美斯交貨未

1.5/2細位手足補大未

新手？

堂堂巴塞比屌半場

Roma 11c

馬會係咁去出邊用其他嘢睇算啦
應該冇人用馬會睇

大心臟 高倍細波 巴菜

下場

巴狗d角成日撚屌 又係爆一角

10

sterling呢球勁到

爆撚完8.5s 又唔撚刷

8.5都買細

丁力

雖然中左b..但以後唔敢再買

真係要忍手唔買佢d 角， 估唔撚到
一浸一浸咁黎

sterling goallll

即係用唔到apps買挪威啲波

疤真係好撚廢 屌你老母

250！

以為巴塞

終於11c

11c Roma

屌你老母都On9

d盤球會決定開唔開 唔係任你揀
佢心情唔好 英超唔開都得呀

我屌你馬會鏝入完波個角盤由13.5細1.87->1.69先開返

馬會無開盤咪無得買

疤球半低水 笑死

有冇ching Now e都load唔到

嗰一場冇即場買
有個時鐘係隔離嗰啲先可以即場買

主隊好人,一世平安,dllm roma正賤種

中風賠率

統計下

1陣買牙朗定阿特

玩番細d啦老友

巴家陣係咪半場贏唔到盤就多數凍過水

朗

高美斯

見你叫足全場

巴作客就咪買啦
On9

黑單 抱抱你

嗌到出血咁濟先11

好多時係咁
要天時地利人和先贏到錢

ok

仆你個臭街吖疤呢幾分鐘有冇咁平安鐘

你覺得巴菜入人波定對家守波易d
巴菜閪起上黎咪同皇馬一樣
場場一球

D波假撚到

挪超 半0全3有機會嗎

雲巴

真心呢唔通真係 借錢一棍 唯一出路

花叔開po 入黎gchi下

巴又係咁爆一角 次次都係屌佢

巴塞1.69冇入球✅✅✅
早撚知四倍嗰陣入
巴塞平均年齡太高啦

屌你老母華拉度列都唔知咁驚巴塞做乜

3:45 阿特蘭大

8.5起步好撚吸引喎清

贏得個雞碎都唔夠輸

美斯球王？
廢撚到

我有諗過連針咁多口 係咪個天啟示我 叫你咪撚賭
你無咁既天份
我2x1斷1 我都想哭

唔係啩20幾口

真
好準

疤有走地

同路不過入唔到錢

見你好似追返條數

有無人派下
又輸3k

長期博尾段1c 係咪可以當投資？

馬會係咪發現左呢樣野所以唔開+0.5角中位

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤✅半
屈福特9.5細✅
韋斯咸11.5細✅
韋斯咸3.5/4細❌半
韋斯咸no goal✅
西布朗盤❌
哈馬比9.5大❌
奧沙盤✅
薩斯索羅盤(博冷)✅
我利16.5大✅
錫菲盤✅
華拉度列盤✅半
布雷西亞盤❌
恩公4.5角大❌
鏝12.5角細

外仔個邊就係 馬會針緊

點解唔出水

痴線 狗會都要入數賭
外賣啲息cls

又係你

叫屋企人打死你得唔得

賭球之路 你絕不孤單

星期一一炮清哂佢先再算

六十幾口

賭神

打咩,識係邊到跌到邊到企番身,我係佢屋企人會為佢感到驕傲

派?

馬會撚狗
365乜角都有得比你買 低於 等於 多於

Hi

你出

有無比水你

有本真好

All in 阿特

牙特

馬體又出鳩頭達幫對面解圍 下盤了

識借錢既人人都得
一時又呻有本真好
一時又嗌人唔好借錢賭
你地女人嚟?

無add 我 tg
Freehk2020hk

畀球12m白禮頓開半和喇

想問巴塞最後幾角？9定10？

洛辛堡你又點撚樣呀，入波未

9

鏝半大快啦

今場蛆vs阿特其實係真榜首大戰

拉素國米氣數已盡無得爭

今場蛆嬴到呀特既話基本上都穩袋意甲

輸既話就有排提心吊膽

大賽都係信牙朗

留個電話 想打電話提你屙夜尿

重心
西乙半和

鏝下場應該同利一樣。

祖記有dybala 但好難唔係買阿特

有冇人想跟蛆對阿特嗰場

ASW 阿特，做人做狗自己諗

有

岩先沙拿廢到咁
鏝果班點同

我啦

沙拿廢到，啲射門似傳波。
搞到我差啲打爆部電視

洛辛堡學巴狗 撚狗

我利迷子 成日睇波見佢啲垃圾射門都火滾

又可以睇啲人跟鴨王針

唔好

同路 串左鏝

洛辛堡踢假波？

慘

嗰條宗師先係最累事...諗住上盤食硬。

有諗過跟
但覺得個覺得個盤太深
同埋又唔係好熟悉嘅聯賽
最重要都係雖然佢連贏
但係每一場賽事都係獨立嘅
最後揀咗自己嘅半場1.5細1.65
錢💰以收

賭左一個星期，不停來來回回搞到成日前精神緊張，由原本30000本贏到淨贏170000，之後輸左贏既100000，到左琴日賭仔心癮好重，好想追番贏既錢，度左成日一炮過買100000，中左呢條後日馬會開即去取消戶口，奉勸咁多位巴打小賭怡情，我知再賭落去只會輸番晒甚至更多

洛辛夠鐘入波

鏝都有件廢柴Jesus

呢條友當正自己大佬咁
仲要成日踢刷鞋波

巴打有咁既決心係好事 祝你戒賭成功

可唔可以乞100
針死

支持

咁易就贏到半年人工你而家同人講戒賭
你燒壞左個腦?

今個月D波真係好似去左圖書館咁

洛辛堡

今場買左佢入波

lm

忍唔住笑左

屌拿星上半場浪費左幾次機會。

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤✅半
屈福特9.5細✅
韋斯咸11.5細✅
韋斯咸3.5/4細❌半
韋斯咸no goal✅
西布朗盤❌
哈馬比9.5大❌
奧沙盤✅
薩斯索羅盤(博冷)✅
我利16.5大✅
錫菲盤✅
華拉度列盤✅半
布雷西亞盤❌
恩公4.5角大❌
鏝12.5細
蛆盤

人棄我取

用哂d錢，想發達，咪又再賭過

真，去到一個目標數目就收手

好

巴塞受重擊 有冇水

係我就攞剩啲玩 唔玩肯定又身痕

咁玩法大上大落好正常
全部都係數字遊戲姐
啲錢交晒比屋企人先啦
冇錢先玩唔到

鏝又刷完未

之前我夠講戒 身痕 咪入返錢

拎30 萬走， 尾數留黎玩， 輸哂就走人

痴線梗係拎去繼續推
如果佢推大10倍, 而家已經成份首期

MC0:2

支持曹操

鏝呢D先係路

完啦 都0-2

鏝2-0

得啦屌你老母知你叻啦好撚煩呀冚家剷封鎖你先

我愛Mc

洛辛遲到重唔入波

岩。。我都一出糧剩2000自己賭波，其他比晒我老婆先輸晒下個月再玩

係咁意網上禁幾個制就贏100K
你真係甘心自此以為打份爛鬼工 做成個月得果丁屎咁多咩?
你甘心咩? 戒賭真係痴撚線燒壞左個腦先講得出

想鏝拎冠多d, 利硬係覺得佢尻尻地

利申：非任何一隊球迷

洛辛堡玩夠未

準備祖角

有冇人跟咗出句聲

嗰啲咩決心嗰啲全部都係假
如果你想玩嘅話最後都會說服到自己
但係冇錢玩就係冇錢玩

CLS憑乜讓1/1.5

快啦洛辛堡

你唔識 整到作輸埋幾十萬 呢份工唔啱你

屌 嚇9死 半大

撚狗既極致

跟咗

睇到鏝控球同猁 真係兩個世界
嘔番個冠軍出黎啦

12.5同路

12.5細

跟蛆

已經輸左，頭先諗住推贏一鋪收手，始終敵唔過賭仔貪婪

佢贏到10萬係佢本事
唔識運用自己本事即係明明理科頭腦就去讀文科(打牛工)咁
我係佢老母一定打撚死佢呢個仆街仔 戒賭都講得出

有冇人要馬體對家

唔撚係下話

洛快手入兩球算數

阿特和串馬體

使唔使咁撚快啊

咁即係岩岩贏啲錢針哂？

入波啦屌你老母洛辛堡

真， 鏝對弱少少既隊真係有種主宰比賽既感覺

洛入一粒輸半都心足....

洛辛10號好野黎，比d信念

洛入未

30萬過走左

5萬買三倍
認真， 本大我覺得應該玩讓球

離開呢度啦咁，巴打

慢慢推啦 愈買愈大好易失控

洛辛堡0角屌你老未

NMSL

洛辛堡斷腳未？

有冇人有 祖雲對阿特link

祖雲達斯8.5大 9.5大可以入手
我好少買過但係買親都還可以

真， 30k 變300k 好走了， 無底深潭

阿特唔對路

好少買角球

其實你都贏返錢 買少個0 玩下咪算
不過賭仔係咁 買左大好難返細

啱呀，30萬好好洗嫁喇（除咗賭）

過走咗30萬仲5萬一注輸晒肯定會再入

好彩佢唔係玩馬
多多都唔夠

無錯，賭左一個星期，純贏28萬左右。
再賭落去唔掂

買馬中條位置Q 肥仔

有30萬 食女易，有女就同作開心d
買下野比屋企人
自己又開心

角呢

洛1-0

洛比多球我

事實係... 講有邊個唔識講

洛1:0

鏝入左高水3.5

Thanks

竟然入到波 快手入多粒啦

入多粒 thx

終於有讓球半既數據

真係佢入！

10號仔入？

防守就勁進攻...
個盤太深睇路

屌左-1 快手整多粒

蛆被按屌

蛆比角啦

Sorryball妹到

唔好諗住推30萬上100萬
要發達邊輪到你

一停就停經咁

蛆好屎

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤✅半
屈福特9.5細✅
韋斯咸11.5細✅
韋斯咸3.5/4細❌半
韋斯咸no goal✅
西布朗盤❌
哈馬比9.5大❌
奧沙盤✅
薩斯索羅盤(博冷)✅
我利16.5大✅
錫菲盤✅
華拉度列盤✅半
布雷西亞盤❌
恩公4.5角大❌
鏝12.5細
蛆盤
貝迪斯盤

第一次賭 久聞c朗大名 點解有c朗嘅祖雲會被人禁屌

對面係真藍黑

洛辛堡快手入多球
-1呀

祖記 阿特刷角 下體會大波

C7只係等緊一個機會.......

阿特近期好撚勁喎

蛆角大已死

驚鳩咩 呀特有邊場唔係禁屌

阿特勁到

糕

阿特1:0

0:1

啊特1:0 yeahh

等緊大波呀 大佬

買唔切Fg gg

一個高美斯玩死祖

沙巴達

下體會下盤

諗住買少少 阿特 咁快入

買左一分鐘

zapata同gomez 撞幾下就過左蛆條防線

但矛啲喎 dybala跌個野無吹

係 我以為會吹番

犀利犀利

雪糕筒下話 咁都叫防線

好撚好J呢D配合

祖記唔迫比阿特踢到全盛巴塞咁

中波喎你想吹咩？

哇屌 祖反cup ok??

Ac米蘭 15分鐘入作3粒就知防線...

不了

蛆垃圾到痴撚柒線

刷下角好喎

屌俾12m 牙朗未

開心下
岩岩巴8.5s針2k

西乙半和應該穩陣
可以瞓了

阿特蘭大會唔會後上意甲冠軍 好撚癲

仆街重注咗祖記

主場28%控球 祖真係有料

沙蛇俾阿特任猜其實係咪心理戰術黎

洛入波未

中波 呢啲例牌睇下var架啦 仲要蛆喎 Ching
我就無買 唔洗jer我

有D咩戰術係會俾對面入波先

半場杯4-1 致敬ac

洛辛堡入多粒ok?

想買阿特下一隊入
聽講佢哋痴線贏三四粒仲會攻

假波戰術

刷角啦祖狗 係咪又輸咁撚柒

下一球真心唔抵買 爆咗冇機會翻身
如果真係買 買冇入球比較高水好玩啲
買返盤算啦

原來過埋拉素狗

諗唔到牙特點輸

洛快入

唔係研究下姐
我見大巴拿落地都冇投訴

feel到dybala會有波入

洛2:0

rosenburg!!!!!

閪素呢隊野仆街死啦就

開心

洛辛終於2-0

意甲打下假好平常姐

恭喜犀利

多謝ching

而家啲球證見入波前有foul動作 就劃電視機
點知呢球無

好痛

領先一球再輸兩球

洛辛堡 爽呀

嘩 俾人踩jj

買左800阿特啦

迪烈治 睇到都痛

未完場架我開心係因為10號仔有助攻

又gel

洛辛打後半場 上一場戰績後半入3粒

鴨巴癲

踩到JJ 好撚痛

第一次賭波買咗祖雲就gg

多謝鴨鴨

祖11c 派10 1 100

仆街咁都無12碼想殺人咩

曼！！！3:0

都係鏝最正氣

娜超比多粒

直線盤球

鏝正氣到

斷子絕孫腳

莫非已經勁到唔駛急？

買左鏝同蛆

好彩鏝生性

鏝快啲刷角啦

今晚連中兩場假波哈馬比同拉素

睇到都痛
即刻㩒㩒

ln

咁就順便戒埋啦傻西

阿特D逼搶反擊可以考慮買NG

祖求反cup 俾我追數

幾睇唔開先會買祖雲

0角點賭

4:0

祖角叫都冇得叫

呢隊閪野閪撚左有冇成季

真

鏝4:0

集氣

買左0-5曼城波蛋 應該會爆

祖9.5b 又冇得叫，輸哂訓得

0:4 鏝著撚晒火

鏝😛

真英超一哥

阿特睇住祖黎踢
打半場咁

唔刷角點追和

鏝咁撚正氣 狗會又入唔撚到錢 成撚日都係咁

曼城正氣到

贏埋呢場阿特同祖差幾分

啱
痢依啲仆街波無得同鏝比

屌你老母球證阻住

曼城真係比利記正氣好撚多
利記連喺主場都赢唔到般尼

曼城開埋角大先

咪係 讓番個第一出黎啦

係，莊家隻狗

真，仲嬲緊，cls 波
次次都買中佢西果場

曼城勁啲定亞特勁啲

話炒你就炒你

6分

一樣勁

場葡超好屈

蛆都係 呢場輸咗應該要俾個冠軍阿特

Dybala 吃力到

史達寧都勁左咁多 沙拿仲On99

111111

今年希望曼城贏番次歐聯
爭返口氣
就算下年真係冇得踢
都唔使畀人睇死

洛3:0

終於1c... 屌你半場刷夠5c 啦，9.5b 點叫

洛辛堡再再再goalllll
輕鬆

洛辛堡下半場屈撚到

真
今年希望曼城贏番次歐聯
爭返口氣
就算下年真係冇得踢
都唔使畀人睇死

半0全3,一世洛辛堡FANS

鴨巴癲全格

如果有開即場就爽了

勁撚到...

222222

多謝鴨巴

葡超jm9

訓教 正唔知70定80k 希望聽日再一齊贏

阿特繼續刷

鴨巴癲到

馬會邊有咁好死

其實點睇得出係重心，真心勁

一齊羊大錢

多謝

3333

333333

大衛施華岀黎

刷爆佢

500 500都羊咗3K
多謝巴打們 聽日馬仔波仔再戰

阿特3c, 繼續

刷佢老味

500 , 500 輸哂政府一皮

11111

唔好咁早出黎啦

難啲 過關中一次都夠玩 3，4場

祖記踢緊咩

屌拿拿林俾12m 祖追和先啦

馬goal

馬會goal

前面靠大巴拿一個爆
後面就鳩踢咁款
屌我以為睇緊亞洲波

唔難
連輸對我黎講真係好易

鏝快刷啦好唔好。。

Boom

var

贏咁多仲點刷。。。

下體會準備又妹80分鐘

Bomb

屌 炸埋

馬會真係狗黎 撚賭仔

炸

意甲一哥?比人屌打到榜尾咁

祖想點 好廢....

下體讓和又贏

好彩炸

半8 全 8 屌你老母

祖半場5c 試下

咩泥架？有冇ching知

刷多2角先

曼城 10.5b
無10c全波post 派100

買5到祖 9.5s

無

曄，鏝ng 有1.77 ，有無眼花

唉馬體可唔可以穿翻次盤 我等你穿盤等到死亡

1.89

客其他 4倍

頂到咁

即場祖cup

想玩埋?

祖 5倍CUP

蛆半1全4ok?

似客NG

整fps唔洗pw 直接入坑

有四粒就ok

換完人之後一角都無

係

祖記

想5倍入無入球 阿特

陪你

貝迪斯都幾博命

dybala真係好撚勁

多謝巴打場西乙半和

牙朗仲hea過小花
唔講以為踢左120min

有無人話我知點解可以半 8 全 8？

鏝初盤10.5 都開唔出

因為我買咗12.5細

X2

癲

阿特ng

本身諗住買9.5大夾個角 睇睇下覺得唔對路

你癲d

煙剷佬好廢

唔夾啦 贏成4球

又 var?

點解炸完唔係對家入

炸唔該

計左 1:0

聽日阿仙奴 熱刺買角大算

唔刷角架

又炸

鴨巴有冇買5:0

私食左

鏝真係仲有得入

球證成功炸走半大

頭先2倍ng 曼城？

咁撚樣入 笑撚死

gun到

好波 貝狗下盤繼續頂住

是

係2.12 cls

史達寧戴帽

話左陪你

又5-0

笑死我,咁樣用頭入

馬體仲要炸幾多球？

記得有位師兄買左5:0波膽？

曼城3倍第6球有無人上船

會6:0

炸都收錢買first goal method shot炸之前已經收左錢

有冇人再追ng

仆街射球

覺得唔止五球

好快會退返錢
bet365?

仲攻緊

你地咁都有買咩。。。好撚癲，我買左500就廢事post

我就唔信半8全8

跟左

買咗垃圾蛆盤 等睇結果算

999999

幾次都係甘

同路咪一齊玩下

送角

正常應該好快會收返

呢隻角白禮送嘅 唔計

馬體到底要比人炸幾多球

咁神奇

專登上黎睇您死咗未

似神10喎

cls 咁樣炸兩球 直接炸走個上盤

3.85 曼城

半8一定係配全9

曼城連c未

唔知開唔開到9.5大本身諗住夾

係可能係bug黎

3.95

祖狗半3全11

刷角啦屌

同路 好頹

蛆狗 4粒 馬體冰角派

之前試過玩田徑
條友俾人dq結果派咗彩之後要退返錢

比d信念

見到c朗行行企企好撚嬲

半8全9 ez

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤✅半
屈福特9.5細✅
韋斯咸11.5細✅
韋斯咸3.5/4細❌半
韋斯咸no goal✅
西布朗盤❌
哈馬比9.5大❌
奧沙盤✅
薩斯索羅盤(博冷)✅
我利16.5大✅
錫菲盤✅
華拉度列盤✅半
布雷西亞盤❌
恩公4.5角大❌
鏝12.5細✅
蛆盤
貝迪斯盤

屌你老母 半8全9

買了9.5b

巴塞我屌你老母

西甲補唔補1.5b

好似有人要派$100

祖上力

拉素真係垃圾黎。。。 主客

ng 追邊隊好

祖 刷角+反Cup thx

丙朗同美欺都係大仆街廢老
咁撚老仲阻住地球轉

4444

中晒派你 唔講咁多

輸緊唔刷角點追啊

阿特啦 祖踢緊咩

馬體叫到氣咳區

蛆

祖12m

變角ok?

入埋 屌多兩球

炒咗？

好彩未買

牙朗唔該你入

屌，又屈12M

屈多兩球thx

正氣特守住呀！

Goal

鐘聲響起反cup的信號

1-1

Well

差兩粒

祖NG 1k先中 反cup+8.5b 派你

隻手擺擺下後面 擺返前面

又12M

祖 2:1劇本

賤種蛆靠 12朗

咁呢球又真係手球嘅

阿特精神啲 入多幾粒先

刷角未

好撚on9，條友死十次都唔夠

差兩球啊 快入啦 無時間

祖記準備又劇本

阿特入多粒收佢皮啦

Goallll

派？

lm了

8.5b 9.5b上

蛆半場過左數啦 仲呀特

有冇人今日輸到仆街
但聽日馬+足BALL馬拉松又想賭
需要少少資金周轉下咁？

換走ilicic

放數?

係 你係咪派？

你夠唔夠錢借比人 洗唔洗借啲比你

入多兩球

依加ng 又點追好

點解咁On9

祖開始禁屌

馬體2-0未
阿特1-40未

買祖定阿特w好

30分鐘7角有冇奇跡

馬體咩事比人炸兩球

點解冇角 屌 反cup +爆角啊

我都唔知

手抄ID 去廚房搵個乞衣兜揸住自拍放上嚟派100

緊係買8.5S穩陣

8.5都gg

買左客盤要補
祖係撚咁敢

賽前買角大 睇左半場已經知唔對路

應機啦屌你老母

蛆3.5大告急

55555

唔撚係掛
利申冇睇到

阿特第三球

-5-5

比拉素 同巴塞迫到無錢玩
依家仲有蛆同下體輸緊

-4c

阿特換走晒ilicic gomez zapata

祖反Cup -4c

-6

祖雲 7.5b
無7c全波post 100

10.5大已死

幫大家gel下角細先

祖記快d刷啦-4c

-6c

角細日

吹2球........

仲可以睇住班俄羅斯黑手黨點玩

換咗成隊入最多波果條友出嚟wor

快手刷角啦

貝狗單刀唔入

卡迪斯都閪埋
和啦屌

祖9.5b 點叫

清似有錢收

ching 比d信心 一齊叫

賤種祖冇刷過

輕鬆

祖狗唔撚刷真係跳樓

兩邊連c雅ok?

屌 蛆3.5大 下體角細 派300

下體會5.5s

屌你呀蛆

祖-4c + 反Cup thx

輕鬆贏啦 放心

Rc

祖8.5b 慘死

70分鐘就可以買下體win

馬體會個盤 按道理 贏波輸盤架啵
祖雲達斯應該就cup到 2-1

下體會戰神卡
有無咁撚黑呀

紅埋喎

下體戰神卡上

馬體紅埋下盤

馬體會紅埋

照買 驚閪

人多手腳亂 趕走個再贏1:0？

var戰神卡

蛆6.5s好吸引

直接祖ng 唔撚煩了

吸引冇用 想要就轟

照出咗戰神卡

No goal了

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤✅半
屈福特9.5細✅
韋斯咸11.5細✅
韋斯咸3.5/4細❌半
韋斯咸no goal✅
西布朗盤❌
哈馬比9.5大❌
奧沙盤✅
薩斯索羅盤(博冷)✅
我利16.5大✅
錫菲盤✅
華拉度列盤✅半
布雷西亞盤❌
恩公4.5角大❌
鏝12.5細✅
蛆盤
貝迪斯盤
蛆6.5大

8.5b 祖反Cup

1-2

阿特goal

goal

阿特

黑撚到

嚟啦 差一球咋

Atalanta

惡魔的詛咒
祖記

下場買咩

收皮啦蛆

抵撚死 唔刷角

抵啦
12m啊拿

12碼吖嗱
妹波吖嗱

屌 角又唔刷 攻又唔攻 廢祖

1

阿特有預感贏埋無錢去，因為all in左盤

屌 買左客2球俾蛆12m左 到買3球客ng又俾馬會封盤

猛虎射球

垃圾隊角又唔刷
抵死

獌加阿特 兩大正氣球隊

啊特全部都係射手

手足 阿特會入多粒

我信 仲有一粒架

一報上輪平手盤被cup之仇

笑死 朗哥

阿特 第四球

覺唔覺得頭先c朗好似知道會失波咁
後場帶住波 佢完全無望過後面接波
係到散步

隊友太廢阿朗D鬥心都激唔起
好似係

佢日日對住班垃圾點會唔知

亞特蘭大 一世球迷

無限角細

祖記條中後場廢到笑死人

阿特順便後上拎冠啦

一棍4.5s 馬體

對面D人任舞都痴撚線

要蛆閪捉幾場 先有機

半3全5

加碼 如果蛆開到3.5 下體角細 10 5 100

祖根本唔夠班

除左識買冠仲識乜